啲日本仔好幸福呀！

老婆咁賢良淑德

㩒錯負評

幾萬蚊買個越南老婆都差唔多

通常呢啲完美老婆嘅老公都係老啲跟住好有錢
唉

上年見識過其實港女都唔差

唔使幾萬蚊，信耶穌就有

素顏都咁正

個女仲要勁得意

啲人話越南老婆好古惑，同知識水平低

lm

幾萬蚊買黎當工人洗

對波好大

得啦收皮啦

日本妹好幸福啊

Are you sure?
大把日本人妻畀綠冒畀佢老公

出糧入落老婆個戶口到，跟住要乞求老婆畀零用錢。就算綠咗，都要死忍

晝顏

人地老公係日本幾間大餐廳老板黎

梳士？唔怪得有咁撚正既老婆